被炒魷後應該點算

如題

呢個時勢 勁難/揾唔到新工

應該點算？？！

休息

stay at home

冇收入喎，會死

有支出冇收入

搵手足借先

步兵

食得幾多呀

點做

磨刀霍霍

番公司炒番佢

有post講 不過而家好似話太多人做 你做都未必搵到好多 叫做好過冇咁

比人炒代表有遣散費啦 除非你月月清區區一個月餓唔死嘅
之後咪keep住搵工囉

本身做邊行

平時唔係唔想儲
而係日常生活，必須開支已經係全部

真係驚呢個月乜都揾唔到

文書

即係似文員既打雜

放心
99%搵唔到工

洲際酒店
gogogo
wefly
airlines
crazyegg
let travo

汁左，又成接近一千人出嚟揾工

未計其他冇上報汁左既細公司同餐廳

JOBSDB總有工你見嘅....
只不過人工肯定唔OK架喇